20歲的Christmas仍然是lonely的

人生踏入第20個聖誕節 都係咁lonely 諗住同fd過 正死啦 岩岩放曬我飛機 有人明白我的孤獨心情嗎: 論如何自己過聖誕節過得開心

誰又騎著那鹿車飛車

屌仲要打錯
飛過

邊個唔係？

大把人有節目啦

大把人無，just like u and me

紅巴既話我陪你

年年都一個人過，但近依幾年自己會係24號出街

Sorry我笑左

其實毒撚一個更開心

絲就唔陪 ？

Off topic... 如果有人畫2016 版就正！

岀到去仲衰

安慰呵到自己

絲可以開個gp一齊出去費事比人屌

唔要呀 唔開心呀

唉 同你一撚樣

睇人開開心心過，自己都會開心

中秋試過自己一個聽住歌行街
其實個感覺幾正

你估我想自己一個架咩屌

全部fd出曬pool得番自己每逢佳節上連登

我年年都留係屋企睇下邊d先係高質會員

唉 係咪好lonely

冇你咁勁

算吧啦諗咁多做咩呀 自自然然就有架啦 係你既就係你既 唔係你既就....

我中秋反而覺得陪屋企人好啲 冇咁lonely feel

諗住sembreak 搵d野學下

出到去尖東 啲情侶仲閃過啲燈飾

到底要自自然然幾多年

岩

覺咩

我都係20歲既lonely Christmas

加埋20年 a0生涯

巴打既我陪你個日打牌 吹水

睇開d，開心又係要咁過，唔開心都係要過 出去可能識到命中註定既人呢

利申：識唔到，但一直期盼等待著！

連登需要正能量

請各位無野做既lihkg仔係個日去做義工探下d露宿者

上年生日前分手 之後過左個lonely Christmas
今年依然一個人
屌都係番工算

21

咁絲打做咩

真係有諗過 不過係返工

哇 咁鬼正面既你

i know that feel
都廿年啦，無謂強求喇

岩呀 返工啦

番工見住D人拆禮物又好葡萄
屌點解冇我份

巴打 我地一齊hehe過啦
申利紅巴

帶你過澳門叫雞啦

不如我地交換禮物

。。。

正

少年，你太年輕了

唔使訓

一年365日都係lonely架啦
得聖誕lonely咋咩？

我有節目......

平安夜去整牙

20a0仲年輕 ？

特別lonely

返學

今日ied實凍死

paste錯左ied

一樣都係第20年

翻屋企訓教算啦

係時候聽last Christmas

唉…
有時候越多人陪越寂寞
有一個人陪就夠

24歳的Christmas lonely 不

不要說了。。。

放心仲有幾個月
希望在明天吖嘛